屌！見到和理塞單嘢真心嬲！！！

我真係恭喜你地班咁蠢嘅死⋯死廢青呀！
好似人地藍絲咁癡心情長劍，樣樣嘢都可以為咗香港去做
咁樣塞一塞對你地嚟講唔係侮辱你地嘅智慧唔係戇居呀嘛
搞到小美準備滯留機場啦
咁多行動㗎！唔使講嘢啦我地
邊個係小美fans？朋友？死廢青嚟㗎咋

大美人聞廢青再攻機場 不禁淚灑當場：係呀⋯係滯留⋯費事嘈！！！

廢青反擊：你無諗住滯留飛返香港把撚呀？

咁唔塞個啲⋯咁又塞過⋯

【最新圖片】大美人關內呆坐篤手機 遇廢青搞事未能步出機場

大美人被廢青發現她呆坐機場內篤手機看新聞，神色凝重，似乎對香港前景感到憂心重重。

大美人接受訪問時表示：「我都有同家姐Facetime，大家講起都咁慘、咁無奈，佢忍唔住喊，我都忍唔住喊。」

問到閪兒子有否被混亂情況嚇親？大美人指囝囝冇喊，更大讚老公大瘤在如此混亂的情況下，仍能保持鎮定，帶領一家人及同行友人，令她覺得很安心，而此事令到他們一家變得更加富强、民主、文明、和谐！

千祈唔好塞機場呀
唔想一落機
就要錫你地班廢青嘅春袋！

係咪想阻住高貴豔麗嘅大美人凱旋回歸香港？
仲要揀晏就一點呢啲閪⋯閪時間！
咪俾小美係機場見到你地任何一個添呀！

其實我九月中先返香港 歡迎大家再嚟多次

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

支持美人！九一見！！

美人身在外地心繫香港

屌你老味好抵死

幫手推

支持美人

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

推

meimei

美人心心眼

準備迎接我美凱旋回歸

老公大瘤

9月1號1點鐘 塞爆機場個閪窿

你冇諗住救香港塞機場嚟把撚呀？！

推呀！你班衰野咁對大美人！

唔好一點先出門口呀！

填滿機場個穴穴

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

0901 1300 大美人個胸見！

乜9又幾順口

小美回歸了

唔撚塞到你地滯留，咁塞黎把撚呀

9月1號1點鐘 齊約美人個平胸

9月1號把撚呀？

唔去做香港人做嚟把撚呀

唔係外地開post嚟把撚呀

唔抵死作嚟把撚呀

啲圖靚到咁把撚呀

鏈爆佢春袋

姜b唔幫推把撚呀

唔心心眼把撚呀

PISH

唔迎接滯留嚟把撚呀

Push

快撚啲塞爆佢添呀！

把撚呀

好撚值錢個閪

STAND WITH HONG KONG
FIGHT FOR FREEDOM!

把撚⋯

唔順口改嚟把撚呀？

唔回歸把撚呀

唔去個啲人把撚呀

要咁撚大對把撚呀？？

夠膽搞到美人滯留 你班廢青真係大膽

美人柯到屎未

唔大膽做廢青把撚呀

把撚是渣架

唔用甘油條屙屎把撚呀

把撚

巴打絲打都要星期三去保護港女！保護大美人！對Ada好！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

push

對ada仲好！！！

機場要人啊

9.1廢青機場接大美人！

美人

機場要人

更大讚老公大瘤在如此混亂的情況下，仍能保持鎮定

唔去機場9月1把撚呀！！！！！

死廢青又搞事

湯湯

痴心情長劍 91機場見

提我老公大瘤把撚呀

好耐冇見你個閪 閪女人
冇諗住畀人塞 你番黎把撚啊？

唔做藍屍去嚟把撚呀

費事嘈

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界 (未確定)
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 :
【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去TG :

2/9 (一) 全港三罷 (詳細有待跟進)

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定時間表 26/8 (未更新)

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

癡心滯留劍

大咩鳩美人 又咪臭雞一隻

閪⋯閪pong 快撚啲叫多啲人去機場添呀！

衰鬼咁有心把撚呀

一點

咦覆錯

咁有心把撚呀衰鬼

美人！！九月見呀！！！！

留名等睇今次會唔會又走去塞客運大樓咁ON9

9月唔見返香港把撚呀

感謝各位幫推
小美去瞓覺啦

一家變得更加富强、民主、文明、和谐！
厉害了 我的国

咁唔藍果D...咁又要飛....

WHO?

點解佢可以改到咁出神入化毫無遺和感囉

再推

屌你好難頂

條友真係癲架

睇死佢諗左好奈一定

閪兒子 笑到pk

廢青美唔好咁夜訓啊

我真係恭喜你呀遇著個咁既閪閪閪政權

美美9月見

我真係恭喜你呀

快撚d推林鄭落台啊

唔好拆穿佢啦
好辛苦架

On9美不過好好笑

再推多幾次

1/9

收工再幫你推

好似連狗

推！

痴撚線

10/10

我真係恭喜你呀 塞左個咁既閪...閪機場
我恭喜你快撚D塞多佢幾次添呀

喂呀 樓豬唔好咁痴線得唔得呀

樓豬拎白卡唔拎白卡開鳩post把撚呀

用高爾夫球同春卷塞爆機場

唔滿分開post把撚呀

醒目

唔痴撚線開post把撚呀

呢隻好cute

Love u bro

真係整理咗好耐

咁蠢嘅⋯閪

點呀

唔見把撚呀

快撚啲去機場添呀9月1

快撚啲捧霉佢呀

so sweet

愛稱嚟

屎總社会主义核心价值观

你唔塞機場
咁示威嚟把撚呀

詩詩
唔示威做香港人把撚呀

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊撚個黎

推啊，機場春袋

機場春袋

春袋機土竹

臭春袋

揸撚爆佢

唉，費事嘈

大瘤

美人真係cls

機場機場

pp

小美
段野打咗幾耐？
好正

歡迎小美凱旋回歸

閪兒子

入到機場先講

美人 美人啊
唔好咁嬲 唔靚㗎
會冇咗第一

見到美人就諗起以前d發姣post

希望有朝一日可以有返歡樂連登

機場見

估唔到有生之年都仲可以見到咁pure咁true既膠post

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

接網紅小美機

大家推啊

Pish

9月入機場

大美人老左都好靚

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

沉乜撚呀

一號見唔到 老母俾人屌

正!

tui ar

幫推所有機場post

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

五大訴求 缺一不可

記得91要去呀

一個鐘 諗左好耐點樣好膠咁出

嘉欣

閪兒子都去塞，你地唔去把撚呀

咁91一定要去機場啦

嗚哇謝謝你
香港重光後一定重奪愚樂台
機場見！！

樓豬我膠post王者嚟
機場見！！

網紅？who？無人識佢喎

去機場嘅手足全部都好靚！！

Tui dou gor gor hui gay cheung ah

快撚啲去機場呀

MAY

Ok

唔塞反共反嚟把撚呀？